{
    "ACL reject login asset": "이번 로그인은 접근 제어 정책의 제한으로 인해 거부되었습니다.",
    "Account info": "계정 정보",
    "Account not found": "계정 없음",
    "Account: ": "계정: {{value}}",
    "Action: ": "작업:",
    "Advanced option": "고급 옵션",
    "All sessions": "모든 세션",
    "Applet": "원격 애플리케이션",
    "Applet connect method": "원격 애플리케이션 연결 방식",
    "Are you sure to reconnect it?(RDP not support)": "정말로 재연결하시겠습니까? (RDP는 현재 지원하지 않습니다)",
    "Asset disabled": "해당 자산이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의해 주십시오.",
    "Asset not found or You have no permission to access it, please refresh asset tree": "자산을 찾을 수 없거나 접근 권한이 없습니다. 자산 트리를 새로 고치세요.",
    "Asset tree loading method": "자산 트리 로딩 방식 설정",
    "Asset: ": "자산: {{value}}",
    "Assignees": "접수인",
    "Auto": "자동",
    "Automatic login next": "다음 번에 자동으로 로그인 (자산 연결을 우클릭하여 다시 선택할 수 있습니다)",
    "Backspace as Ctrl+H": "문자 터미널 백스페이스는 Ctrl+H로",
    "Batch actions": "대량 작업",
    "Batch connect": "배치 연결",
    "Belgian French keyboard layout": "벨기에 프랑스어 (Azerty)",
    "CLI": "명령행",
    "CLI font size": "문자 터미널 글꼴 크기",
    "Cancel": "취소",
    "Charset": "문자 집합",
    "Checkbox": "다중 선택",
    "Choose a User": "사용자를 선택하세요",
    "Click to copy": "클릭하여 복사",
    "Client": "클라이언트",
    "Clone Connect": "창 복사",
    "Close": "닫기",
    "Close All Tabs": "모두 닫기",
    "Close Current Tab": "현재 종료",
    "Close Left Tabs": "왼쪽 닫기",
    "Close Other Tabs": "다른 종료",
    "Close Right Tabs": "오른쪽 닫기",
    "Close split connect": "분할 화면 종료",
    "Command": "명령",
    "Command Line": "명령어 줄",
    "CommandBar": "명령어 바",
    "Confirm": "확인",
    "Connect": "연결",
    "Connect checked": "선택한 연결",
    "Connect command line": "명령 줄 연결",
    "Connect method": "연결 방식",
    "ConnectionTime": "연결 시간",
    "Copied": "복사 완료",
    "Copy link": "링크 복사",
    "Current online": "현재 온라인",
    "Current session": "현재 세션",
    "DarkBlue": "딥 블루",
    "Database": "데이터베이스",
    "Database connect info": "데이터베이스 연결 정보",
    "Database disabled": "이 링크 방식은 지원되지 않습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Database info": "데이터베이스 정보",
    "Database token help text": "데이터베이스 유형 토큰은 5분 동안 캐시됩니다. 즉, 토큰 사용 후 즉시 만료되지 않고, 클라이언트가 5분 후에 연결이 끊어져야 이 토큰이 완전히 만료됩니다.",
    "Databases": "데이터베이스",
    "Default": "기본값",
    "Directly": "사용자는 연결할 자산과 계정을 지정합니다.",
    "Disable auto completion": "자동 완성 비활성화",
    "Disconnect": "연결 끊기",
    "Disfavor": "즐겨찾기 취소",
    "Do not close this page": "이 페이지를 닫지 마십시오.",
    "Document": "문서",
    "Don't prompt again": "다음 번에 다시 알리지 않음",
    "Download": "다운로드",
    "Download the latest client": "최신 클라이언트를 다운로드하세요.",
    "Driver redirect": "디스크 장착",
    "Expand": "확장",
    "Expand all": "모두 확장",
    "Expand all asset": "노드 아래의 모든 자산 확장",
    "Expire time": "만료 시간",
    "Face online required": "이번 로그인에서는 얼굴 인증 및 모니터링이 필요합니다. 계속하시겠습니까?",
    "Face verify required": "이번 로그인에는 얼굴 인식이 필요합니다. 계속하시겠습니까?",
    "Face verify success": "얼굴 인식 성공",
    "Failed to open address": "주소 열기 실패",
    "Favorite": "즐겨찾기",
    "File Manager": "파일 관리",
    "Fold": "접기",
    "Fold all": "모두 접기",
    "Force refresh": "강제 새로 고침",
    "Found": "발견",
    "French keyboard layout": "프랑스어 (Azerty)",
    "Full Screen": "전체 화면 표시",
    "Full screen": "전체 화면",
    "GUI": "그래픽화",
    "General": "기본 설정",
    "Go to Settings": "설정으로 가기",
    "Help": "도움",
    "Help or download": "메뉴 도움 → 다운로드",
    "Help text": "설명",
    "Hide left manager": "좌측 메뉴 숨기기",
    "High-speed broadband (2 Mbps – 10 Mbps )": "고속 광대역 (2 Mbps - 10 Mbps)",
    "Host": "호스트",
    "Info": "알림",
    "InstallClientMsg": "JumpServer 클라이언트가 설치되어 있지 않습니다. 지금 설치하러 가시겠습니까?",
    "Japanese keyboard layout": "일본어 (Qwerty)",
    "Keyboard keys": "옵션 + Shift + 왼쪽 / 오른쪽",
    "Keyboard layout": "키보드 레이아웃",
    "Keyboard switch session": "세션 전환 → 단축키",
    "Kubernetes": "Kubernetes",
    "Language": "언어",
    "Last login": "지난 로그인",
    "Launch Program": "프로그램 시작",
    "LeftInfo": "명령 기록을 클릭하면 녹화를 빠르게 위치할 수 있습니다",
    "Load tree async": "비동기 자산 트리 로딩",
    "Loading": "로딩 중",
    "Log out": "로그아웃",
    "Login reminder": "로그인 알림",
    "Login review approved": "로그인 심사가 완료되었으며, 자산에 연결 중입니다...",
    "LoginExpireMsg": "현재 로그인 세션이 만료되었습니다. 창을 닫지 마세요. 새로운 창에서 로그인을 하시면 현재 페이지를 복원할 수 있습니다. 복원이 되지 않을 경우 페이지를 새로 고치세요.",
    "Low Speed Broadband (256 Kbps - 2 Mbps)": "저속 광대역 (256 Kbps - 2 Mbps)",
    "Manual accounts": "수동 계정",
    "Module": "모듈",
    "Multi Screen": "다중 화면 표시",
    "My applications": "내 애플리케이션",
    "My assets": "내 자산",
    "Name": "이름",
    "Native": "클라이언트",
    "Need review for login asset": "이번 로그인은 수동 검토가 필요합니다. 계속하시겠습니까?",
    "Need to use": "사용이 필요합니다.",
    "No": "아니오",
    "No account available": "이용 가능한 계정이 없습니다",
    "No available connect method": "사용 가능한 연결 방법이 없습니다.",
    "No facial features": "얼굴 특징이 없습니다. 개인 정보 페이지로 이동하여 연결해 주세요.",
    "No matching found": "일치하는 항목이 없습니다.",
    "No permission": "권한이 없습니다.",
    "No protocol available": "사용 가능한 프로토콜이 없습니다.",
    "NoTabs": "창이 없습니다",
    "Not quick command": "사용 가능한 단축키가 없습니다",
    "Open in new window": "새 창 열기",
    "Operator": "조작자",
    "Password": "비밀번호",
    "Password is token password on the table": "비밀번호는 표에 있는 Token 비밀번호입니다.",
    "Password is your password login to system": "비밀번호는 시스템에 로그인할 때 사용하는 비밀번호입니다.",
    "Pause": "일시 중지",
    "Pause task has been send": "작업 일시중지 명령이 전송되었습니다.",
    "Play List": "재생 목록",
    "Please choose an account": "사용자를 선택하십시오.",
    "Please input password": "비밀번호를 입력하세요.",
    "Port": "포트",
    "Protocol": "프로토콜",
    "Protocol: ": "협의: {{value}}",
    "RDP Client": "RDP 클라이언트",
    "RDP File": "RDP 파일",
    "RDP client options": "RDP 클라이언트 옵션",
    "RDP color quality": "RDP 색상 품질",
    "RDP connection speed": "RDP 연결 속도",
    "RDP resolution": "RDP 해상도",
    "RDP smart size": "RDP 스마트 크기",
    "Re-use for a long time after opening": "연결 정보가 활성화되면 장시간 동안 여러 번 사용할 수 있습니다.",
    "Reconnect": "재연결",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Remember password": "비밀번호 기억하기",
    "Remember select": "선택 기억하기",
    "RemoteApp": "원격 애플리케이션",
    "Reselect connection method": "연결 방식을 다시 선택할 수 있습니다",
    "Resume": "복구",
    "Resume task has been send": "작업 복구가 전송되었습니다",
    "Right click asset": "자산을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭 → 연결",
    "Right click node": "노드 오른쪽 클릭 → 모두 확장",
    "Right mouse quick paste": "우클릭하여 빠르게 붙여넣기",
    "Run it by client": "클라이언트를 사용하여 실행",
    "SQL Client": "SQL 클라이언트",
    "Save command": "저장 명령",
    "Save success": "저장 성공",
    "Search": "검색",
    "Select account": "계정 선택",
    "Send command": "명령 전송",
    "Send text to all ssh terminals": "모든 SSH 터미널로 텍스트 전송",
    "Session": "세션",
    "SessionIsBeingMonitored": "세션이 모니터링되고 있습니다.",
    "Set reusable": "재사용 활성화",
    "Setting": "설정",
    "Settings or basic settings": "메뉴 설정 → 기본 설정",
    "ShareSession": "세션 공유",
    "Show left manager": "왼쪽 사이드바 표시",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Skip manual password": "수동 비밀번호 창 건너뛰기",
    "Special accounts": "특별 계정",
    "Speed": "속도",
    "Split connect": "분할 화면 연결",
    "Split connect number": "하나의 세션은 최대 3개의 분할 화면 연결을 지원합니다.",
    "Split vertically": "수직 분할 화면",
    "SplitVertical": "수직 분할",
    "Start Time: ": "시작 시간: {{value}}",
    "Stop": "중지",
    "Support": "지원",
    "Swiss French keyboard layout": "스위스 프랑스어 (Qwertz)",
    "Switch to input command": "명령어 입력으로 전환",
    "Switch to quick command": "빠른 명령으로 전환",
    "Tab List": "창 목록",
    "Tabs": "창",
    "The connection method is invalid, please refresh the page": "해당 연결 방식은 만료되었습니다. 페이지를 새로고침하십시오.",
    "Theme": "주제",
    "Ticket review approved for login asset": "이번 로그인 검토가 통과되었습니다. 자산에 연결하시겠습니까?",
    "Ticket review closed for login asset": "이번 로그인 검토가 종료되어 자산에 연결할 수 없습니다.",
    "Ticket review pending for login asset": "로그인 신청이 제출되었습니다. 수리 담당자가 검토하기를 기다리고 있습니다. 해당 링크를 복사하여 그에게 보낼 수도 있습니다.",
    "Ticket review rejected for login asset": "이번 로그인 심사가 거부되었습니다. 자산에 연결할 수 없습니다.",
    "Tips": "提示",
    "Token expired": "토큰이 만료되었습니다. 다시 연결해 주세요.",
    "Tool download": "도구 다운로드",
    "Turkey keyboard layout": "터키어-Q (Qwerty)",
    "TurnOffReminders": "현재 연결을 종료하시겠습니까?",
    "Type tree": "유형 트리",
    "UK English keyboard layout": "영국 영어 (Qwerty)",
    "US English keyboard layout": "US English (Qwerty)",
    "User": "사용자",
    "User: ": "사용자: {{value}}",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username@Domain": "사용자 이름@AD 도메인",
    "Users": "사용자",
    "Using token": "토큰 사용",
    "View": "보기",
    "Viewer": "조회자",
    "VirtualApp": "가상 애플리케이션",
    "Web Terminal": "웹 터미널",
    "Website": "공식 웹사이트",
    "With secret accounts": "호스팅 계정",
    "Yes": "예",
    "asset": "자산",
    "cols": "열 수",
    "confirm": "확인",
    "connect info": "연결 정보",
    "connectDisabledTipsMethodDisabled": "알림: 유효한 원격 애플리케이션 배포기를 찾을 수 없습니다. 현재 리소스에 연결할 수 없으니 관리자에게 문의해 주시기 바랍니다.",
    "connectDisabledTipsNoAccount": "알림: 유효한 권한 계정을 찾을 수 없습니다. 현재 리소스에 연결할 수 없습니다. 관리자를 통해 처리해 주시기 바랍니다",
    "connectDisabledTipsNoConnectMethod": "알림: 유효한 연결 방식을 찾을 수 없습니다. 현재 리소스에 연결할 수 없습니다. 관리자에게 문의하여 처리하십시오.",
    "download": "다운로드",
    "recordingIsBeingDownloaded": "비디오가 다운로드 중입니다. 잠시만 기다려 주십시오.",
    "rows": "행 수",
    "start time": "시작 시간",
    "success": "성공",
    "system user": "시스템 사용자",
    "user": "사용자"
}